I can't take my eyes off of you

？

深夜聽真係好灰機

得椎名林檎版打動到我

Sorry啊巴打誤導左你
我講緊
damien rice首blower's daughter

聽緊Andy Williams版
個種感覺就好似聖誕節自己一個人食住富豪雪糕行尖咀海傍